點解d足球員唔戴口罩比賽？

咁咪唔驚中招？？

跳唔過1cm

一時陳雲
一時蕭生
雲糞精神病